點解突然間咁多球隊轉踢三中堅？同九運有冇關係？

9 + 3 = 13?

因為三中堅無法主攻

2012

因為三中堅主攻突破足球理論

問干地啦

干地第一年就拎英超

其他抄佢都係廢既